AbouThai 阿布泰FB: 未搵到老細

已證實出事

source？

應該所有參與過35+嘅都俾狗拉咗